急！收帖後唔能夠出席畀幾多錢人情

佢（同事）放咗假
我連唔去到都交代唔到
如果我收左帖唔去要畀幾多錢人情

當無收過

認真㗎幫幫我諗下

未試過過18歲去飲

。。。。。。。。

細聲啲啦屌 踢爆我

咩姐-3- 我都未18歲⋯

比返帖佢話屋企有白事，$1都唔洗比

認真答你 唔去5舊

扮唔記得算啦，比乜鳩

300啦

公司其他人記得 我邊位唔記得
早幾日先請食餅

五百

畀了8嚿

$101

留言同佢講下次畀double

on9

算啦啲白痴仔係要比人呃吓錢
我當年結婚都專派帖比呢啲人，真係賺唔少